大家小心地鐵運狗！

開始好多站關！

推

用鎖鎖鐵閘啊

學黃大仙手足

推啊

嗰個出入口有問題咁運黎都冇用